---
title: Servomoteur
description: Mettre en oeuvre un servomoteur avec MicroPython
---

# Servomoteur (bientôt)

Ce tutoriel explique comment mettre en oeuvre un servomoteur avec MicroPython.

**Prérequis :**

1. La carte NUCLEO-WB55
2. ...

**Le servomoteur :**

**Le code MicroPython :**

**Sortie sur le port série de l'USB USER :**


> Crédit image : 
